區議員盡快入黎，有野做

即刻搞街站，搞簽名，內容大致係
「支持派$10000」
「要求政府分拆表決」
「將$10000議案排首位」
「反對政治化，反對捆綁其他議題表決」
「如果分拆表決，六月可派錢」
意義係可以將壓力spin返去政府度，製造空間比議員去拉布，議會抗爭

推到見到

推

再推